屋企人係屋企食煙

我有個仆街呀哥成日係屋企廁所食煙，而我間房就對正個廁所，佢一食一定吹到過嚟，搞到我個鼻勁辛苦，我真係好撚辛苦，已經同佢講過好多次依個問題，佢已經當耳邊風無聽，最撚仆街係佢條女都係食煙撚，間中上嚟瞓下，兩條友就係廁所煲煙，我屌🤷🏻‍♂️我係咪會好快吸二手煙死

喺廁所裝個smoke detector

搬囉

開水噴9佢

叫佢開抽氣扇咪得

開左都無用

裝個風扇吹返返去

津路水炮

為何不食一手

我老豆老母都係屋企食煙 ...
仲要唔止係廁所... 係廳... 係房... 邊度都食

連解究連登咁撚多支那人?

乜解究連登咁撚多支那人?

完成封鎖

全

你講咩？

我依家好撚不安
你係度教唆人食白粉

平

係咪好難受

係
由細到大俾同學笑
自己又會氣管敏感